{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "유치회관 분당직영점"
    },
    "text": "幼稚会館盆唐直営店は大王板橋路沿いに位置しており、アクセスが容易です。 ここは1階と2階で運営されており、昼休みには多くの人が訪れて待機しなければなりません。 メニューはヘジャンクク、ゆで肉、ゆで肉の和え物、赤ちゃんスープなどと簡単ですが、深い味わいを持っているので常連客が多いです。 鮮脂やスープは食べ放題で、おかずはセルフバーで追加することもできます。 テイクアウトは2人以上から可能で、ご飯とおかずは含まれない短所がありますが、肉とスープの量が豊富なので多くの人が利用します。 基本おかずにはカクテキと大根の和え物が提供され、青陽唐辛子と刻んだ調味料を追加して食べることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "幼稚会館盆唐直営店はどこに位置していますか？",
            "answer": "幼稚会館盆唐直営店は大王板橋路沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "幼稚会館盆唐直営店のメニューは何ですか？",
            "answer": "幼稚会館盆唐直営店のメニューはヘジャンクク、ゆで肉、ゆで肉の和え物、赤ちゃんスープなどと簡単ですが、深い味わいを持っています。"
        },
        {
            "question": "幼稚会館盆唐直営店はテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、幼稚会館盆唐直営店ではテイクアウトも可能です。ただし、ご飯とおかずは含まれていません。"
        },
        {
            "question": "幼稚会館盆唐直営店のおかずはどのように追加できますか？",
            "answer": "幼稚会館盆唐直営店ではおかずはセルフバーで追加することができます。"
        },
        {
            "question": "幼稚会館盆唐直営店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "幼稚会館盆唐直営店の特徴的な料理は鮮脂やスープが食べ放題で、肉とスープの量が豊富です。"
        },
        {
            "question": "幼稚会館盆唐直営店の基本おかずには何が提供されますか？",
            "answer": "幼稚会館盆唐直営店の基本おかずにはカクテキと大根の和え物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼稚会館盆唐直営店では追加の調味料を使うことができますか？",
            "answer": "はい、幼稚会館盆唐直営店では青陽唐辛子と刻んだ調味料を追加して食べることができます。"
        },
        {
            "question": "幼稚会館盆唐直営店のアクセスはどうですか？",
            "answer": "幼稚会館盆唐直営店はアクセスが容易で、大王板橋路沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "幼稚会館盆唐直営店には常連客が多いですか？",
            "answer": "はい、幼稚会館盆唐直営店には深い味わいを持つ料理が提供されているため、常連客が多いです。"
        },
        {
            "question": "幼稚会館盆唐直営店では昼休みに混雑しますか？",
            "answer": "はい、昼休みには多くの人が訪れて待機しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 463
    }
}